有冇巴絲有睇2.5次元舞台劇

我早兩個月係bilibili睇左K舞台同埋薄櫻鬼音樂劇，然後就迷上左呢類作品
但身邊太少人睇動畫，有睇2.5次元嘅朋友更加係一個都冇想揾個人傾下都唔得
所以想揾下有冇同好

推

無知一問
咩叫做2.5次元

樓豬已經沉迷到分唔清咩係現實

係指遊戲或者動畫改編嘅舞台/音樂劇

用人話黎講就係動漫改編舞台劇

命運石之門舞台劇

巴打係邊度睇？

乜撚野2.5次元

bilibili
仲有個愚者信長舞台劇都幾正
演員喺舞台前半演戲
聲優就企喺舞台後半配音

十年前已經睇網球王子音樂劇